今晚大球場啊

為公義 為良知 10/9 一齊操上大球場撐香港

推

現場仲有飛買呀！
現場仲有飛呀！
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止！

票價$180、學生優惠$40好似賣晒